美帝杜指因爲公開memo跌左666點

跌撚埋啦柒碌

咁早起身